<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Instituto Thomas More</title>
    <link>http://thomasmore.netlify.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Instituto Thomas More</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Feb 2019 14:39:16 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://thomasmore.netlify.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Site “Mais Thomas More” já está online!</title>
      <link>http://thomasmore.netlify.com/blog/maisctm/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 14:39:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://thomasmore.netlify.com/blog/maisctm/</guid>
      <description>O “Mais Thomas More” é mais uma iniciativa promovida pelo Instituto Thomas More, que através de Conferências, Seminários e Cursos de Verão pretende oferecer a jovens universitários e jovens profissionais católicos uma formação científica complementar a uma formação espiritual e doutrinal que estes possam receber noutras instituições da Igreja Católica.
Visite o novo site em maisthomasmore.pt</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abertas candidaturas à 6ª Edição do Curso Thomas More!</title>
      <link>http://thomasmore.netlify.com/blog/ctm/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 12:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://thomasmore.netlify.com/blog/ctm/</guid>
      <description>O Curso Thomas More é uma iniciativa promovida por um grupo de docentes universitários em parceria com os “Catholic Voices Portugal”, através da qual se pretende oferecer a jovens universitários católicos uma formação científica complementar, em áreas especialmente relevantes para a fundamentação integrada e madura da sua fé, como a filosofia, a ética ou a antropologia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abertas as inscrições para o Seminário de Inverno!</title>
      <link>http://thomasmore.netlify.com/blog/seminario-inverno/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 14:51:12 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://thomasmore.netlify.com/blog/seminario-inverno/</guid>
      <description>Sintra, 9 &amp;amp; 10 de Março 2019
 As inscrições para o primeiro Seminário de Inverno “Mestres da Técnica, Ignorantes na Fé” do “Mais Thomas More” já estão abertas. São dois dias, num antigo convento em Sintra, de formação intensiva com 8 oradores, incluindo o Father Ezra Sullivan do Thomistic Institute que vem de Roma de propósito para nos dar duas grandes conferências sobre “Marijuana &amp;amp; Other Drugs in The Light of Aquinas and Contemporary Psychology” e “Identity and Sexual Preference: Theological and Philosophical Considerations”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>